[贏多多多多] 三月二十五日谷草八場賽日討論區

4多

見到多多就想嘔
仲要打孖黎

狗會開始造神

贏多多多多多多寶驥（無出）

派未

又賭馬 幾時肺炎爆發

留名

奶左2次野

屌你老母馬會契仔死潘狗

贏多多多多美麗多多多多寶驥

又輸500

馬會一皮野幾撚時派, CLAIM撚左持續進修又未撚派
屌佢老母

多多唔轉腳

大摩咁老都仲成日底出怕唔怕過唔到世

好撚暈 幸福笑容俾方狗燈到彎埋

預告多次 星期三同方仔燒撚咗黃紙 排好檔既
恰埋眼 一棍毆落去

上年打比
大摩隻新力必隊爆我4重
今年又整隻9寶
大摩快撚d退休啦
你條底出狗

政府唔派點賭

佢老婆已經行先啦, 好似係

叫美麗多多報快活谷等賢仔call一次

尾場開心好玩super18馬膽 大家知咩事

大摩退休前一年都要玩底出

又多一位受害者

咪撚笑呀 仆街

屌唔怪得唔放頭啦

馬會派又快又準

又無

馬會快撚過政府

今日輸得寧舍豁然開朗
已經對負數開始感覺正面

本來想買少少10W算 好頭好尾
見到隻14落飛 蔡明紹今日又手風順 轉左買QQP
賭馬真係一念之差

我買撚左
屌以後方蛇要邊隻同我講聲

今日馬po精選成績

1.青心星(poli)
2.機智之星 (金仔)
3.善傳萬里（Grealish）P
4.鐵膽威龍 （福永佑一）
5.連利福將 （Eriksenthanku) P
6.喜勝勁駒 （沙拿） P
7. 福逸（福逸） W
8. 金鎗六十(貓仔) W
9. 緻寶駒 (phone in)
10.輝煌星(Win神）

馬會做政府啦 口罩又買到馬又跑到

輸錢開始成為常態 失控都廢撚事

應特首

反雷既我見到2倍真係唔想買

我每日都飲水食飯訓覺 而家加多樣輸錢

今日比咸成害

田雞全日空發神經爆單t

唔好取笑我
星期三你就知味道

臨尾25蚊 個心唔舒服

講真牙拉10檔有欄 比田雞騎呢隻輸到無影啦

唉 屌佢老母閪

你出晒力反手燈都無撚用

我比菜頭迫害, 唔賭佢 就 2W

輸到無晒錢輸了

何妖真係剩去金鎗

個名短左

好撚on9 根本落飛比你睇到就唔會開得出
開得出都係開閘先著燈

潘狗會唔會送欄比田雞先

你仲有生果金，我地冇

跑一場抵十場

係呢條list有上名既全部都係靚仔 左擁右抱 個個賽日都有勝既真手足

由姚本輝訓練的「自然力量」早前報名角逐是賽，被列為是賽的第三後備馬匹。小組確定，「自然力量」於三月十七日（星期二）進行試閘後，應姚本輝的要求，該駒被施用Equipalazone治療。其後發現「自然力量」接受治療的時間，在馬會規定馬匹於接受有關藥物治療後不得參賽的期限之內，該駒因而須退出賽事。姚本輝因未能履行對馬房運作所有事宜須負的責任，違反賽事規例第50(2)條，被罰款一萬元。

今日唯一攞到既係安多酚

放心 你送唔代表我田雞識推兩步上去

笑死人

咩馬

何澤堯（「開心人生」）因用鞭不當令坐騎右側腰窩留下條狀鞭痕，被罰款五千元。

被查詢時，薛恩表示，賽前擬一如慣常將「大俠士」置於前列競跑。然而，「大俠士」出閘僅屬一般，於早段未能展現前速，而在他內側有數駒顯然正受催策以佔取接近領放馬的位置，他覺得倘若急於催策坐騎上前，將有損坐騎的爭勝機會。他說，「大俠士」起初走勢穩定，但半程時賽事步速減慢，坐騎跑來過於搶口，於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「大俠士」，並無發現任何明顯異常之處。

大摩三隻落飛馬 食撚晒冷P，好撚野
無心睡眠 辣臣 二郎

【幕後話跑冠軍一哩】老老實實 金鎗係咪今屆馬王？

「金鎗六十」今日幾乎在不可能情況下，後上反先「幸福掌聲」勝出打吡，跑二千米拉士竟然快到21秒83，此已是近年最快同程末段，後勁真係似足馬王「好爸爸」同埋「電子麒麟」咁呀！「金鎗六十」今季亦已經率先成為七捷良駒，馬主同威哥都話已經報咗嚟緊女皇盃同冠軍一哩賽，不過以馬匹性能，多數會偏跑向冠軍一哩賽，至於長線嚟講，下季首要目標，當然係希望跑國際賽為港爭光喇！話時話，「金鎗六十」今季鋒芒咁銳，仲做埋四歲三冠王同「住龍駒」睇齊，睇嚟今屆馬王寶座佢好大機會坐上！

哈囉嗲哋水貨到

希望呢個月鎗仔都好好抖下
其實好快又要打硬仗 真係痴線

本來三冠馬係隻有J既共同分享

點解唔叫祿怡

韋達對上贏馬係幾時?

金鎗馬主陳家樑：嚇死...直路我以為輸咗！

「金鎗六十」馬主陳家樑，賽後話贏打吡相信都係每位馬主夢寐以求，而今場直路上都以為會輸，但結果再一次證明馬匹嘅鬥心同級數，其實呢匹馬身價只係140萬港元唔算貴，最初買入亦預計佢前景會唔錯，但估唔到可以贏埋打吡，真係諗都諗唔到！但更有意義係全華班馬主、練及騎攜手合作，勝出呢場大賽。

往續派唔理自己打毗日例輸既往續
算唔算logic fail

下次精選冷馬好玩啲

金槍 冇配備馬

超撚力

屌 大潘撚狗

有人講過頂級馬係無配備 唔需要配備去幫

賭錢-ev根本已經唔合邏輯

係

個個賽日都輸到頭暈

依度一半都冷冷地啦

星期三要賭返啲垃圾馬 落差好大

冇10倍都唔叫冷馬啦

熱撚到辣手

贏左咁多

屌，辣殺馬先易贏錢

已經準備好一棍電玩時代狂舞派QPQ

下次星期三玩

又贏好多

睇報名表無乜心水
臨場度形勢算

谷草啲馬先有感情
一個月都唔洗又見到肥仔威威 孖寶 活力勇士
有無覺得你自己好懶 好似話跑埋今場抖暑

冇君達星唔識賭

睇個勢 外邊 金鎗六十 過呀

咁快又一年

谷草好好玩

Trainer仁者
下年國際賽見

喼神上次都話跑多一場
次次都話跑多場

我已經唔記得贏錢派彩個銀碼係咩顏色

你就執好多
無心睡眠，辣臣，二郎P

4月1 二郎有泥跑以為佢今場係咁2就算 , 屌佢老母西點知黎真

谷草真係睇檔位先 好好玩
好多時飛走曬啲外檔

大賽日都係輸到仆直

又跑多場呀
明明好似話三場抖暑

講真 我唔鐘意賭大熱 如果冇偏差果日真係會完全捉唔到馬

睇報名表都知有隻100%

又壽臣？

所以咪話佢9up囉

離場

沈集成差少少攞打吡

我都唔鍾意賭大熱
但我鍾意嬴錢

唔係囉

老老實實 我頓手韁留放一流 今日福逸又升咗LV

外面 金鎗六十 黎la!

鬼咩尾場大龍鳳，成堆唔放
純跑狀態都第2

應該要加8-10分
都算好彩唔使升班

跑馬好假

馬場好黑暗

仲有人賭先好笑

打吡都底出2xx倍抵死啦仆街

和順超影的教訓

活力勇士

拿基今日剩係做節目冇賭？

人生太短..

全日去一場

人地贏咪賭

跑完第一場已經笑撚住講馬

賭波馬改咗名

最後直路個變速力好似裝左個短途馬摩打咁
夠J一個月

其實贏左都幾震撼
真係華倉贏打比,但係係沈集成

又得我輸....

成日笑廢老買$10，人地吸收咗幾十年知道跑馬好假先賭$10

呢隻灰獸初出果場真係射到一地都係

望一望星期3個報名, 我隻精算八方買得落手

我陪你

真正既談笑風生

星期3 比幾隻黎

真

其實去到臨尾100我以為係追唔切
隻掌聲仲有

大家要快D領會 10 蚊慢慢玩

改名未

人生太短，出手要更大

大俠士唔放 開心好玩唔放

兩隻都係沈集成 可以點

全日剩係去隻掌聲

真
失業中 輸到飯都無得開

同晒路

我呢兩日都係去M記食三手薯條

【即場錫盃】何澤堯：昔日騎師室睇人跑打吡 如今夢成真！

千辛萬苦贏到打吡嘅何澤堯，賽後真係非常興奮，雖然馬場冇大批馬迷，但佢騎住「金鎗六十」仍然振臂，等在場攝記影靚相呀！

何澤堯賽後接受訪問，表示贏完打吡之後，心情仲未能平復，好開心可以連同「金鎗六十」贏晒三關四歲馬經典系列賽事。

陣上「幸福掌聲」變奏甚勁，「金鎗六十」一度跟喺後面，Vincent話當時都冇得驚會唔會追唔到，只可以盡力跑，因為佢知道隻馬拉士有強勢後勁，只要順住佢嘅腳法，就瞬即交出表現。賽前「金鎗六十」抽得9檔，Vincent話冇同威哥商討，但相信9檔對「金鎗六十」會比較好，確保唔會受困，雖然今仗步速慢，但轉彎有馬掟出去，佢跟到外疊出，如果跑內檔反而會受困。佢認為「金鎗六十」首本路程係一哩，唔會辛苦之餘，又有好強嘅加速力，跑完今場畀佢休息一排先。

何澤堯仲話，喺見習生時期，喺騎師室睇住其他騎師跑打吡，佢都好渴望可以成為其中之一，而依家贏到打吡，仲要係騎師生涯首個G1，完成到其中一個夢想。而賽前一晚亦瞓唔著，好多嘢諗，但反而騎上「金鎗六十」後，個人反而鎮定咗，因為同佢有感情，隻馬都畀到信心佢，依家總算放下心頭大石。

贏完打吡，Vincent話依家疫情好嚴重，希望所有人可以健康，小心為上，亦希望今次以全華將組合姿態贏馬，會為香港人帶來正能量。

問到Vincent今晚點慶祝，佢就話聽日仲要早起身操練，所以返馬房探完「金鎗六十」就會返屋企瞓覺。

其實香港打比點解要2000米，雖然都係跟其他國家，但香港跟本少2000米，係咪應該1600米會好啲

陳蛇復出未

都夠

同哂路

打吡係G1

我食你食剩既四手著條....

冇佢好難賭

獸醫於賽後報告，「喜勝勁駒」流鼻血。
咁都第3

無冷p賭

一跑密左就出事

No，報紙佬多白痴

好甜橙

我收到風寶高蛇果到請人, 一齊去見工?

咁多個多

女人請唔請

實力飛駒跑第4

咩名嚟

紅粉彩影今次仲唔贏？

打吡直鏡幾好笑
睇2班2000串燒3兄弟同駿龍狗

金鎗會唔會攞埋最有進步馬
佢唔計今場+37
君達星+42
佢跑贏g1又加d

J2嗰節目講緊示範騎馬

新兩心知好似好啲wo

有性趣

幾有相見歡既味道

星期三想反手賭賀腎

咁要問佢屋企個女人

跟
收到風好似係陪寶高蛇買金

貓蛇買重你喎

拿蛇40年賭齡.......

辣臣又冷P, 寶高聽日又收樓

真心講
今季場場都搏 唔知佢仲頂唔頂到咁多鋪

@寶高 幾時比我地上

咪比連登00後嫌棄老坑聲

同方仔燒撚咗黃紙 走去買賀腎

佳狗贏完冇加分

隻掌聲最少加7分啦

我支持拿蛇架喎

方駿暉究竟收皮未，又一隻馬俾你燈撚死啦

Agger

香港本土騎師有無可能去外國長駐

Q都埋唔到 好失望下
我有買單Q

烽蛇係10後喎

就咁睇可能係1800馬

一班馬

狗餅馬

加陣咁睇隻馬似1600-1800 仲要一定要留後 比返田雞步步砌仲好

新星洲司令

咁快放棄
可能下一隻傳承呢

屌 我都諗到似呢隻
擺得前返嚟無咁既力貫注 留得後又追唔切

時時有餘真係狗餅馬
叫都冇得叫

隻馬懶到傻 懶到成日甩口

杜蛇真係甩底

唔識賭了

講真 我頓唔會好識跑呢啲馬
都係搵返田雞步步搖仲好

屌

腎仔call 金鎗因為啱啱過搞到唔夠霸氣

聽講星期二會公布邊個替佢

一出閘擺既位 我都知叫少一半
出緊灣都知唔洗叫

我有條PQ 金鎗 X 時時

仲有人肯黎

臨急抱拂腳，仲要而家咁既環境，仲有咩人會黎

標題

開心好玩問都唔問？

蘇兆輝

有無收到風 有咩人選

英法停緊跑馬
嗰邊有人肯隔離14日既話咪得

沉拿

黑暗到

講返有無人識金鎗馬主個女

你囉

你愛人

呢隻唔撚問說不通 迷頓都咁話
一出閘比咗幾步就捉 最撚好笑佢同牙拉互望咗一下 個時間夾都無咁撚準個眼神 我頓之後收慢 牙拉完美拎咗個位

不過佢係到好賭過而家

「哈囉嗲哋」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「哈囉嗲哋」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。獸醫於賽後立即檢查「哈囉嗲哋」，並無發現任何明顯異常之處。

打吡後備一跑三班大敗

感覺上都係縮番1600好D
不過真係一班馬only

同意
係佢黎都好

串燒3兄弟234檔走位都好柒
駿龍狗轉灣輕輕鬆鬆入直路舒服型去馬就過曬3隻

懷念佢了

In黎水, We 柒S

獸醫於賽後報告，「喜勝勁駒」流鼻血。

咁都有p

挽留希蛇巴度蘇兆輝

介紹埋OK? 我都係乖乖仔

真係賭少D
睇我頓尾場咁跑

馬場無馬迷後更加放肆打撚晒眼色

想埋返老苗碼頭

巴度躝啦
希蛇蘇蛇

冇巴度冇杜蛇，得番個飄忽既利國偉
佢係到肯認真些少，都真係幾好賭

夠唔夠疊水先

有30cm

當佢屋企疊水既時候, 佢追求既唔會再係呢D野

對腳？

仲泥水
今日好友無敵

切蛇有經驗

1000蚊紙高度

我真戒佢了

真 我中左呢兩隻伏

點樣可以騎到隻馬越黎越慢?

再比較埋寶成智勝
當佢寶藏咁搵黎賭算啦

下次佢會買幸福掌聲

話撚左馬會契仔 點會問

睇返馬PO就知
黎黎去去都係我地呢班窮撚想贏錢
邊有有錢佬賭馬

寶高蛇咪有錢佬

未係
未撚見過潘頓有事

分分鐘加十分以上

寶高蛇呢D 個別例子, 我唔會談論

你試下鞍上人係華將 咁樣騎法仲唔停賽

最多加十分 好似係

蘇笑輝同巴度番嚟未

屎狗真係屌佢條女

入面個袋全部沙其馬嚟？

懷念了
貝力斯 巴度 蘇兆輝 希威林 賴維銘 plz come back

何妖獎金破億未

全部唔夾我

贏8600萬左右
自己落袋當五六球

必蛇？

連杜友都讚何妖

會唔會係第一個華人單季獎金破億
計埋打賞 何妖一年買到一層樓

我炒呢！

韋達比返廣陵王何妖未

可惜無得入場一齊大叫
金鎗六十！何澤堯！金鎗六十！何澤堯！金鎗六十！何澤堯！

牌仔畢業可以full paid一層樓

但何妖一季已經得

呢個杜蛇返來我都ok

唔怪之得陳蛇玩咁耐

見到有一腳出煙

查實隻馬輸嗰場係咪因為心情唔好

集中注碼落一場賭PQ/P好似好啲

夾係中間，表現晒乜叫進據失退。
步速慢死留，幸福笑容走先跟仲諗緊，又驚走先唔到，跟住一齊想發力走甩六十，成排飛晒出去，點知成班

笑4

1800搞左幾年

退左休嘆世界

洩恩幾老實
講到明想偷雞

熱門轉跑法馬場冇暴動講唔撚通
抵你班賭仔俾人撚

好想知阿蔡返去有冇屌柒雷西勝得精彩放頭

外國好多都2400 打比

有咩讀

考車牌係咪有得claim

怨完咪繼續賭

試過，最尾都係會忍唔住每場都買

澳假場場都控角食角, 咪又係繼續賭角

賭狗真係好低賤，抵俾社會歧視

真係要戒場場買 俾你贏到場20倍 但其他場輸番 計落成日其實都係贏得幾倍

必蛇呢句講得岩
科拿落晒ORDER

到時就會怨做乜唔繼續買

必蛇隻腳有事唔請司機

戒唔到架除非你出咗街唔睇

手機上波POST 睇到拿蛇報角

喺到諗可以贏更多😂所以冇人戒到

場地偏差利放

熱鬥車神寧願捉住搶口唔放
大俠士唔放
開心好玩唔放

可以點

個標題以為眼花

多多贏多多好D

無啦啦整場快步速爆隻杏仁殺哂
企左係度 下巴都跌埋落黎

咁快改名
可以點
聽朝又去大快活食早餐睇排位同報名表

星期三比埋條命方仔

何澤堯 – 香港打吡冠軍騎師歷程

1990: 於香港出生，並在清水灣長大
2006: 放棄馬術跳欄策騎，入讀香港賽馬會見習騎師訓練學校。
2008: 於跑馬地舉行的國際騎師邀請賽中，當時仍須在馬場過磅室當值的何澤堯，向當時有份參賽的星級騎師如蘇銘倫等索取簽名。
2009/10: 在紐西蘭跟隨蘇利雲受訓，於當地贏得四十四場頭馬。

2010年5月: 於沙田馬場夥拍「年年如意」贏得其在港首場頭馬，同日他亦憑「天久」及「松風」大演帽子戲法，三勝頭馬。
2011年7月: 以三十九場頭馬榮膺香港冠軍見習騎師
2012年10月: 策騎「藍城堡馬」贏得其在港第七十場頭馬，脫離見習騎師行列，成為正式騎師。
2014年10月: 憑「喜寶駒」在國慶盃之勝取得他首場主要分級賽頭馬。
2014年12月：首次角逐國際騎師錦標賽，名列第五。

2015年5月: 榮膺該年度馬季最佳自由身騎師
2018年8月: 在英國首次出賽，夥拍X Rated在希鐸園取得勝利。
2019年7月: 在騎師榜上以五十六場頭馬居第四位，是他出道以來成績最佳的一季，並成為季內勝出頭馬最多的本地培育騎騎師，因而榮獲告東尼獎。

2019年8月: 參與角逐在雅士谷舉行的識價盃，並錄得一勝，協助「世界隊」奪冠。
2019年4月: 於沙田策騎「力奇先鋒」贏得其在港第二百五十場頭馬。
2020年2月: 於跑馬地夥拍「大紅包」贏得其在港第三百場頭馬。
2020年2月: 主策「金鎗六十」勝出香港經典盃。
他人評價：

前導師方嘉柏說：「何澤堯一直是個討好的孩子，為人彬彬有禮，又懂得尊師重道而且刻苦耐勞，從未為我帶來任何麻煩。他一直相信自己有力成為最出色的本地騎師，他有條件成為一級賽騎師，這是毋庸置疑的，因為他頭腦冷靜又不會慌張失措，這正是超級騎師最重要的特質。若然他能覓得與潘頓及莫雷拉相同數量的實力坐騎，毫無疑問可以與他們一拼。」
冠軍騎師潘頓：「起點從來不重要，終點在哪才要緊，而他一直不斷進步。何澤堯在擔任見習騎師期間想必經歷了不少壓力，但那時候的千錘百鍊在今天就令他大為受惠。他確實得到許多機會讓他發揮，但你也要好好把握這些機會，而他確實做得很好。」

2020年3月: 夥拍「金鎗六十」，成為自1995年的告東尼之後，首位本地土生土長騎師摘下寶馬香港打吡大賽桂冠。

下次出埋多多寶驥會點

谷轉田都有，傻撚咗真係

[多多贏多多寶驥]

告狗增程部能又有
都唔知賭乜

[福喜多多贏多多寶驥]

杜美爾放棄來港，見習騎師勞景暘已回港，現時在隔離中，相信有機會在下周日上陣。至於下周二馬會應會公布有新騎師來港。

星期三又大勝

新力必妙星

應家柏：疫情趨惡化 馬會將再收緊入場措施

應家柏表示隨著疫情轉趨惡化，馬會在剛周五已有不少防疫措施，例如重新關閉所有投注站，暫時停止馬主探馬等，而到明日馬會將再開會，有機會再收緊措施，降低入場人數規模，嚟緊星期三賽事訂了檯的顧客可能會失望，但馬會所做的措拖，都是為了保護所有入場人士的安全，繼續可以有馬跑，所以希望各界體諒。

應總仲話，相對於世界其他馬場，馬會早已有更全面的應對措施，不過都要大家每個人配合，佢對於社會上有些不負任的行為，自己感到失望，若然疫情持續未有改善，將導致更多人失業，未來經濟較慢恢復。至於應家柏亦關心現時馬經紙媒的困難經營狀況，會想想辦法提供協助，希望維持馬圈生態。

舉個例子 價錢唔清楚
假設考車 8堂16節原先係$8000
而家好似加到$10000

普通人肥左重考比多$5000
你用佢基金肥左就仆街 重考好似要$8000

伸未計學牌 筆試果到$1000

學車只係抵左小小
筆基金主要比學車公司cap水多

想睇陳蛇

想問肥左再報邊間好

唔錯啦

讀撚緊DEGREE 好撚窮

肥左就唔好報學校 報出面師傅
$280一節 $1600租車費
搵佢操番4-6節再考過

2020年4月：因成績欠佳，多個賽日沒有坐騎出賽，最終意興闌珊地主動交還見習騎師牌照

想同佢結婚生仔了

下 有得claim咩

五大訴求

Pt讀幾好呀

面有啲大 眼距有啲闊
寧願要左邊老母算

排隊啦師兄

大家有無睇過人跑馬? 有無聽過”豆“住隻馬
我就睇過一個華人騎師騎馬, 一樣無神級走位無神鞭, 佢唔係好硬淨, 又唔係最快
但基本功好扎實, 推騎, 攞位, 大外檔, 搏馬, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 隻馬唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫隻馬
我自問都睇過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心投注, 可以發揮返自己水準, 自然成個戶口生哂

唔做特首好浪費

好早已經考左車牌

可以想像到佢最睇唔起就係堆爛賭二
爛衫爛勢

只係唔知原來考車 可以claim

有幾間駕駛學院有 考私家車貨車得
電單車 巴士果d唔知得唔得

睇女睇埋下身

邊個

佢對於社會上有些不負任的行為 邊d

考貨車都好wo 邊幾間

何澤堯贏「金鎗六十」勝出個人首個打吡冠軍，中文版訪問，他表示此駒跑千六米會最好。

福喜多多贏多多多多美麗多多多多寶驥

苗禮德表示「烽煙四喜」抵達杜拜後一切正常。

美麗多多追緊福喜多多 多多穿上黎仲有隻多多寶驥呀

其實條女幾多歲 好似幾後生
係咪呢排外國無書讀先返嚟
之前幾場大賽都唔見佢

全世界草地都係2100 2400

個多字睇到好古怪了

有人講埋單都要自付7-8000
7-8000其實同出面搵cfu差唔多價錢
不過而家肺炎咁勁 你預2年後先到你考路試

我會屌金鎗六十

好撚正

隔離緊出街個啲啦我諗

耆齡王

活仔晚餐有咩推介

諗起上面班毒撚頭又油 著住件格仔衫 戴住副長方型毒撚眼鏡係度J人地個千金就好笑

唔好咁仔細啦

變左黃蛙又瓜瓜嘈

真心唔錯

咖哩啦 岩岩食撚完
充滿力量
食到星期三一定贏

仲有拎住金鎗六十幸福笑容既10蚊Q飛

而家係咪輸咗錢J下女都唔得先
洗唔洗賠埋條命比你呀

以為福蛇你去左食大餐放棄活仔

活仔仲唔撚係大餐？
平時食三四手薯條

徐嬌咁既樣

食住大快活雜排飯

唔食扒餐去活仔做乜

打冷啦

咖哩我會叫姐姐多多飯 食4餐

福喜多多太陽多多多多利高贏多多多多美麗多多心多多多多寶驥

被查詢有關「開心好玩」的競跑策略時，潘頓表示，他按照策騎指示自第四檔出閘後策騎坐騎，並打算超越內側的馬匹，然而「創意天才」保持在坐騎的後蹄內側。他說，他獲指示讓坐騎於早段領放，但若被挑戰領放位置，則可選擇跟隨領先馬匹競跑。他說，當「翡翠精選」及「二郎」於趨近千二米處時先後迅速推進至其外側之際，他收慢「開心好玩」，預期「翡翠精選」將會過頭切入內欄，然而「翡翠精選」的騎師讓該駒保持在第二疊，其後讓「二郎」過頭，導致「開心好玩」居於較賽前部署略後的位置。他說，其後「開心好玩」走勢暢順，末段衝刺令人滿意。練馬師沈集成證實，他給予潘頓不同選擇，主要策略是於早段領放，但由於他預期「二郎」將對「開心好玩」施加壓力，若出現此情況，則潘頓可選擇跟隨領放馬匹競跑。

又扯貓尾 肉酸

要食大茶飯

係闊咗啲對眼 但都好正

跟馬跑跟到第7位

好耐前金錢炮好似仲清純，今日真係好想show off，想拎杯，點知得記念品，何生唔怪得逢出必留力，呢匹砌盡，保留帥權可以見耐D～細細個睇到大

幾隻一點幾都搭大冷埋Q

冇圖你話清新動力都得啦

咁條女而家大約幾多歲

跟

我既跟放頭馬係拍住放
佢既跟放頭馬跟到第7

我炒緊係夾 發揮又穩

我估佢有加何澤堯ig

方仔唔去馬 即係想我死

何妖鏡頭前扮毒

跟包尾都叫跟前啦不如

咁多隻毆邊隻

個走位勁到

個末段仲快過平海

識女

好撚正, 屌

呢個時間 同個走位 真係不可能變可能

好撚多阿嬸

咩科呀屌

贏多場平咗一季八win先

好難下wo

OU pt 好多上咗年紀嘅人讀

咪得一隻夏威夷

accounting
屌佢老尾通通死老野
後而全日制果D好撚多女

係架咩

塘邊鶴入場見過，可能要香討馬版某某先影過，馬場日日大把美女，好難留意咁多，金錢炮成日買先留意下

菜約漢之前身邊有條長腿，噴到好香，有冇知道乜水

Ou勁偏僻

明月千山靚檔搶放頭

岩岩又重睇一次打吡

其實幸福掌聲先叫真正創歷史，$2900打吡win

掌聲贏

呢隻野真心吹佢唔撚漲

馬會造神，佢贏肯定冇運行

洩恩用呢場證明佢係真大賽騎師

想聞返下啲學生妹味
有冇推介

好乖乖女feel

用左SHIT 恩注定第2

去親都行山咁撚樣屌

唔講以為RITA 先係佢老母

邊個rita?佢後面喺佢家姐？

我都乖乖仔FEEL

以前睇極奇妙贏g1果陣 都仲未明白全華班贏大賽果種可貴之處 依家見到全華班贏哂三冠 真係好難得

有無巴打組隊等馬場開返入去同佢打個招呼

拍落後面個煙鏟好大分別，除年齡上，氣質唔同級

香港真光中學

仲話比人聽 指定第二添

韓劇咁 有錢女鍾意咗個靚靚仔仔既窮家男⋯

大把科多女

仲話比人聽 佢平時呃假忝

呢場比佢偷到 真係可以重播幾年 但冇計 已經騎到盡哂

開跑時間 賽事 香港參賽馬匹
晚上8:15 高多芬一哩賽（1600米二級賽–泥地） 「烽煙四喜」（苗禮德）
晚上8:50 杜拜金盃（3200米二級賽–草地）
晚上9:30 阿喬斯短途錦標（1200米一級賽–草地）
晚上10:05 阿聯酋打（1900米二級賽–泥地–供三歲馬參加）
晚上10:40 杜拜金莎軒錦標（1200米一級賽–泥地） 「仁者荃心」（文家良）
晚上11:20 杜拜草地大賽（1800米一級賽–草地）
凌晨0:00 （3月29日） 杜拜司馬經典賽（2410米一級賽–草地）
凌晨0:40 （3月29日） 杜拜世界盃（2000米一級賽–泥地）
8場

閪手 改不了

超唔方便

可以8場
仲有過左4個鐘

有傳杜拜世界盃取消 待FC

D 馬去左點算
都話拎來玩
呢個星期太多變數

仲要加埋跑法 留後跑係震撼好多 自己覺得

比呢d垃圾騎師偷到金鎗六十雞我唔賭馬算

馬po邊個最靚仔

我諗到應該要自己一個企係到 望住個馬場 帶點憂傷既眼神 回望條女 做個眼神接觸

好似話必蛇似巴度, 但有180UP

咁撚慘 唔係呀

老老實實，呢個走位跑高起碼兩個馬位

馬全部準備好先取消

條女即刻行撚開同保安講

佢似黎水 矮過黎水

去金鐘m記大合照揀個

180既巴度
必蛇咁撚型棍

巴度個樣成個妖精咁

唔怪得隻腳有事
成180

寶高蛇爆料

跟手過賭波post乞人派錢

條撚樣死矮仔黎

好撚型WO

respect, ok?

我都想識學生妹

長短腳

巴打眼光...

世界盃都取消 人生已完

香港賽馬會又贏

冇波賭 點派呀

聽日咪有

澳職咁悶

馬場來講TOP啦

巴度係幾型

如果想開心

班廢柴隔兩日又踢頂唔頂得順

阿圓都話隔三日又跑

柒俊有G1
何妖呢

點睇shit恩

Hkg1

傷殘黎講top

聽日又要睇操

麻麻地
潘狗都型過佢

星期三未 等咗三個鐘

何妖呢

巴度堅型!巴度&聚才

有冇人覺得梁家俊靚仔

佢唔撚係騎師, 出街比人笑
另外布宜學都幾好樣

有D似CCTVB果個大波HIM

屌你呀...

住迎海

就開跑

迎海都唔係好貴啫

睇中呀方邊隻？

馬PO好撚多隱型富豪, 屌那星

700萬到姐

人生冇希望 JUMP

BOGOSIR

仁者返黎啦

我

好心uae 提早 搞到隻馬又要走

700萬首期都係一成姐

下

我700蚊都無

其實個設計幾正

睇到好暈

今次真係多謝支那

讀都好難讀

咁樣撚鳩D外隊馬

隻馬返黎跑唔返就好笑

睇撚到個多字好奇怪

讀完啦

爸爸食飯媽媽食飯公公食飯婆婆食飯

何妖今日真係就剩係得1w 好有打工仔味道

跑都未跑

爸爸食媽媽食公公食婆婆

就算今日9win對佢1win都殺哂啦

係想知佢其他馬 (陽光 輝煌星etc) 有無騎過 無買無留意

痴撚線

dubai jump

老苗好撚搞笑

油王撚死外隊

咁樣撚港日馬

唉 聽日繼續番工挨糧尾
馬po大蛇就自然醒嘆早餐刨馬

當急口令咁玩都幾盞鬼

唔贏先有訪問價值

遠征都已經傷元氣架喇

變恐怖故

尾場有 但留太後

講真香港真係要停工 而家咁撚樣

雙節棍 但一定要堯/頓 仲要好位

150cm既必蛇出黎了

迷方

日鳩日巴士都爆撚晒人, 真係坐親都驚
公司係觀塘區, 又多廢老

真心講 學少算係都幾靚仔

寶高蛇咁得閑

我想返工 好鳩悶
home office左就黎兩個月

雙節棍 但要排好位 最好用返堯

巴打邊行

迷方係一種態度

馬王

我短暫返返office個零禮拜之後又變返home office
好難頂

二世祖

好撚悶

日本隊空群而出志在必得架嘛

20隻馬

小妹今年18歲
請唔請人

仁者個態fit撚到
支那又贏

跟隨果幾個工作人員
番來又14日

太細個啦

1,3,5 OFFICE, 2-4 home office我都制啦屌

呃鳩左兩隻香港馬遊飛機河
而家話取消杜拜世界盃賽日

當去個旅行

政府工味係

幾時請飲茶

預左取消架喇

又話要學生妹

我最憎飲茶

老既學生妹

你請, 唔好飲is ok

即係話鳩必蛇
成日開埋茶位預你

學生妹學咩人叫win神

小妹個名OK?

日本隊唔怕隔離既話直接黎香港又得
反正佢地有報三場G1

貴既中菜就食

屌 係咁重溫鎗仔贏打吡
每十分鐘睇一次

騎個條友要14日邊會制

J到出水 都j

就地取材

過呀！

必蛇食開國金軒架

條蛇有150cm長 好長

身高就唔長啦

幾時開返圍請PO馬手腳呀

真係好撚興奮

各取所需呢個騎落去一滴都冇 屌你大摩綠格馬就嘭嘭聲上黎

腎仔呢場馬call得好正
過呀!!!

要問寶高蛇攞approval

寶高蛇養番隻馬擺上黎一齊改名ok?

以前成日去hayhaymarket到一到食野一到賭一到睇女

仲未釋懷

老老實實
KC 57蚊W都好硬淨 應該係想去 似真係唔夠跑

今日福逸好J好多

無賭佢都睇到企左起身 賭左w應該會爆血管死

日本馬一定要有日本工作人員
要佢地14日冇馬會來
再係咁爆我驚馬都無得跑

雖然我對隻馬無好感 為左唔比薛贏
我都大叫
賽後睇返 隻馬今場係極度難贏

二班贏埋先再講

家俊上唔到掛

諗返起都毆得太少
呢場馬我係縮咗注 直路都以為撕得飛

其實咁多馬留後 唔兜到最出等位應該追唔切
何妖知道隻馬有 真係搏得好靚

...............

烽蛇陰工

今日都算係派錢日
3隻1.7 1.6賠win

我之前成日係帝都間酒樓飲茶
邊食邊睇馬
不過冇撚左

牙堯呢場馬騎得好好 入到直路比隻馬擺正先衝
佢騎馬真係好好 知道隻馬有幾多係手 點樣令隻馬發揮得最好

遊馬河
伸有香港已經無賽程
韓國盃都唔會攪今年

比馬場獸醫逼害太多次 賭馬戒左掂2倍以下

係
呢場轉灣唔跟遮檔踩既 我諗隻馬都用左力 返到嚟唔會交到咁高速

我幾欣賞隻馬冇配備
佢跟左掌聲走
唔係死撚左

高伯新則表示：「我向來不太喜歡安排麾下馬匹在七至八月較炎熱的時間上陣，所以『福逸』很大機會跑多一場便提早休息，留待下季再上戰陣。」

8月你自己一隻跑牙

雷西又然

擺正衝基本 你睇部能

唔難
唔好變帝豪就得

去過一次, 睇到扯撚晒期

咸成 識西練咩

想睇潘狗騎杏目
反正佢都吼左好耐

無配備 牙蔡係咪香港馬壇之首

好多騎師真係心急 又唔知隻馬有幾多係手
頓 堯呢啲真係好知自己隻馬同其他馬有幾多料

有冇sell你上堂 我望撚住佢

剩係知練彎馬佢一定係

香港馬壇藥王

只不過人地攤長玩幾季既馬
蔡daddy有料將一隻馬一兩季內谷到最高峰咁嬴曬佢

頓果種真係輕鬆gel
轉彎已經知

精英大師好似係去到生涯最後一場先B1

有 sell我去快活谷, 但又唔撚係星期3, 我去黎把撚

爭分個前三紀錄

所以味輸

爭分算長命啦

1400都唔掂 跑撚咩

比方sir祝福左

有時轉完灣唔撚去, 輕鬆跳

呂蛇贏大賽 真係要多謝伍仔

自動波真係好撚正

已完，咁樣搭飛機搭左十幾個鐘，番到黎又要隔離
又要重新做過功夫，仲要冇賽程

上年千四係馬王後面番黎
佢後面既以奇用兵跟住就彎左

總算出過外

伍仔個profile靚到 我諗加陣副練嚟講無咩邊幾個有佢咁既profile
友塋格 蔡神仙短途皇朝 四歲三冠

做乜係咁吹奏伍仔

都要馬有咁既質先可以
淡淡定行過對手

其實係蔡問題 根本抖下跑後面果兩場好過啦

美丹D沙都未踩過就番黎

愛馬一定反蔡

手韁好先做到自動波

吳定強真係錫馬

狗會六月七月開啲85-110既一班泥俾佢兩隻跑算啦

和順超影真係太深刻

伍仔擺明幫到手 但蔡忌才
你睇蘇 有佢贏多幾撚多馬

難得今季紅衣退左 忠心勇士果d又未大熟

條友一見隻馬有, 就跑撚到仆街先收手
唔傷馬至奇啦

等叻廐/michael收皮就開倉

老老實實 馬有都要人有
高大威猛大家知咩料啦 福逸話就話不斷進步 巴度都要步步騎

佢係勁wo
高登人？

開番場泥地級際賽啦

伍碧權個仔

出面有個蔡約翰FANS開POST

關咩事 告狗呢啲咪一樣用完就換馬 蔡都係
怕咩渣盡隻馬 你中下游馬要玩評分遊戲先唔一季玩盡姐

布文教到隻雲絲
澳洲佬教馬
有馬果場又係自動

起碼paul so嗰期啲馬穩定好多
加陣好撚難捉

咁人馬合一就真係要
唉屌 又諗起頭場好友無敵

前日有巴打講過奠個騎法好傷馬腳
咁雷蔡呢對合作係咪癌細胞

魯柏軒唔撚入流啦

阿蔡對上一隻7歲馬贏到G1係邊隻

牙蔡有就拿拿聲用哂佢
用完換馬 貨如輪轉 又賺

電子麒麟

騎師要有料可以走得咁順滑

逼馬轉腳 唔係教

直頭係
不過冇得鬥氣唔買

所以夏威夷聰明 無跑呢場1400 G1

係香港呢個賽馬環境講愛馬

係今年呢水差啲先咁差 往年派斯同佢做做愛射足幾個月

所以潘係香港咁搶手

你個名 好熟

咁冠騎同包尾一定有分野
好多人話佢地拎曬啲好馬 到有好馬係手係咪一樣交到人地咁既成績先
牙堯呢兩三季就話比人聽佢得

彈D黎OK?

話說今季唔見晒d 五六七八十既

遠既唔講
前兩年運財童子駿明珍寶呢啲完全係呢種跑馬哲學既表現

04/05

都仲差少少 但已經好好
潘個師傅你估流架咩

精彩日子係咪六歲然G1

潘頓呢d超級世界仔 去馬同做馬應該係top one

擺明拉馬
送比大摩隻二郎
就好似當年紅山茶嗰場咁

好掛住佢
我頓玩野嘅日子就有炒做扶手棍

Tg me la

老方係18屌緊我頓尾場跑法
非常好

潘狗能力無人會質疑其實
但有時真係造得太撚OVER

Pang仔？

咁薜恩呢
36個第二搏馬又準唔準

咁又唔同既
都第三場啦

做馬都係聽練馬師支笛啫

包裝系食屎

講左潘贏唔到 一定收 唔會去盡 基本

潘雷退休之後係咪到我國上位

食紙啦返屋企

呢個仆街死

教馬、去馬、拉馬都係世界級

鬼佬allback嚟講
佢都算差
明明佢留陰做mk幾型

佢隻閪手 我相信唔會博到

兩個都係30出頭要等幾耐先退休

係咁重溫薛恩點跑隻幸福掌聲
原來走位咁勁
雖然記得佢騎福善隻閪手

星期三大家準備比方仔點撚法

唔覺

阿蔡短途都開始沒落
下季短途都危危地 可能得隻忠心勇士擔到大旗

仆街啦佢哋藍到發黑

忠心超勁

屌佢老味 隻閪手發唔到力咁 拋下拋下
騰龍超影真係笑撚死人

炒飯又係悉尼冠軍布文又係薜恩都係wor

潘狗都等左幾年先贏到第一個冠騎啦

閪手

點擔大旗呀下年跟阿摩去澳洲

完全唔掂 騎後上馬 d馬唔識去

福逸會然話十二月國際賽見大家wor

四月復出

薛恩根本勁到傻 佢睇心情去馬撚狗
佢今場打吡呢啲發揮贏咗講50年都得
可惜無人會記第二

贏到二班再講

唔夠班wo

佢係澳洲都係跑走位 我諗佢識走位既
福善谷草嗰場跟馬尾跟咁好就知啦

我話緊下季

firm左啦咩
狗會高層肯定跪係度求田少唔好轉走啦

跑馬都因材施教丫
牙蔡對大賽馬係有分寸
蝦膠養得返仲識贏跑G1有Q有P
中班貨駛同你講保養咩
用哂佢搵派斯換過隻咪係

成日搏失都係事實
可能個天有眼

荷花福星

下季啦

秘密

佢適應香港賽馬環境姐
迎合到d馬主心態
唔明有乜好屌

我記得你啦

帝豪有陰影
日日精彩帝豪滿載遨遊全部一班馬

走啦 屌 冇人識練忠心

屌你老母

冇屌佢喎
憎佢咋嘛

人地一季跑8-10場
香港半季跑都8場起跳

新力必

愛馬者

運財童子

蔡好少忌才 佢好似踩到啲線先比人趕走

帝豪 真係唔知做乜彎
除非練者辣操聞名之外，都諗唔到其他原因
其實都上到頂班
滿載都唔止一班馬啦

紅山茶2.0

啱
六狗都冇乜野

陳蛇

叫佢燈少陣當幫忙啦

飛天龍駒

何

上場跑得好撚差

記唔記得我同你sms

容狗當年廢到阿蔡只比佢守泳池唔准involve其他野
一樣肯寫信比佢擔正

美麗滿載係勁失望 好似停左進步
幾場G1都跑得唔算好 一爆落去同頭三名明顯有差距

堯跑得最好

望下下季
紅衣應該退
爭分又唔知係咪已彎
忠心勇士又話拉走

數落得返隻蝦同常感恩

呢隻淨係可以爭下g3

屌得好，潘狗short咗

守泳池

羅富全堅勁
幫到好多人事同操馬
容狗？負責帶馬去泳池啦

上季差唔多時間明明講緊短途盛世
點知全部都好失望

條女感覺好殘好老

杜拜世界盃取消？！

依張好柒
又寒背

日本隊呢次俾油王累死

隻隻都老啦
高班馬既癲峯最多2-3季

何妖見字請立刻放開她

我意思係一批馬接到班

何妖好似係全心全意投入跑馬心無雜念既

勝得精彩係咪1200定1400起家

馬場和尚

運動員性慾會旺盛D

青頭？

emirates停埋客運

屌你老母佢又勁中福逸果場啦

最撚記得潘狗無限寶石
屌你老母全部死撚哂

突發！杜拜世界盃日取消 烽煙仁者點返香港？

剛剛傳來消息，由於新冠肺炎疫情在世界各地急劇擴展，故此嚟緊3月28日星期六晚嘅杜拜世界盃日，主辦單位宣佈今屆取消，亦即是剛出發並到埗的苗禮德「烽煙四喜」及文家良馬房「仁者荃心」，摸晒門釘白行一趟呀！原本「烽煙四喜」會出戰高多芬一哩賽二級賽，另外「仁者荃心」會跑金莎軒泥地錦標，依家唔使跑又要運回香港了！我哋記者問咗
文家良，佢話暫時都未知點安排「仁者荃心」返港，要盡快同杜拜賽馬會溝通先呀。

快d搵返張圖出黎

幸福笑容應該跑女皇盃
但係阿般攬實時時精子架啦
到時搵邊個

李慕華條傻仔仲一早過左去先
而家番日本即14日
成班日本騎師好在無去
不過高松宮無晒坐騎
唔通俾森仔一箭定江山

田雞

SHIT 恩
馬主見佢跑呢場咁好叫佢騎呢隻

福永祐一唔去杜拜 拎返倫敦塔

牌仔可唔可以騎平磅賽 無減磅定點

姚本輝同達少嗰堆接班

點解我記得有一粒係怡昌寶寶

紅色咪係

屌 眼花到睇唔到野

仲有遨遊戰士？

何妖
分享有交收

是其是非其非 係唔啱就要屌

得罪講句呢隻跑女皇盃有獎金收貨

我記得果陣有張係最後收集果粒係遨遊戰士

可獲減十磅或七磅的見習騎師，不准在任何分級賽或四歲馬
經典賽事系列任何賽事中策騎。此外，可獲減五磅的見習騎
師，不准在任何平磅角逐的分級賽或四歲馬經典賽事系列任
何賽事中策騎。

Daddy啦
好想睇佢騎馬

都有得諗
反正跳出香港都完了

睇下雷西要馬克定搶笑容囉

笑容講真唔算好叻

如果雷西即刻棄騎馬克
金盃真係好黑暗

對住同齡都要俾同主嗰隻拋甩
上去對住堆真正大賽馬咪仲難搞

我覺得勝出光采會照黎比佢騎

外隊馬中完一次伏 應該短期唔敢遠征啦掛
一陣去到又話取消

金鎗究竟跑唔跑一哩

想睇佢同夏威夷都仲係大家當打時鍊返場

年尾實有得睇

一定係金鎗勁

唔黎香港佢仲可以去邊
日本本土又唔夠跑

好多故人搵我

抖一個月其實差唔多
咁銳無理由唔跑

睇佢今場用力程度我覺得唔跑好過

薛恩跑出來港代表作！佢話差少少咋...

騎師何澤堯夥拍被熱捧為1.7倍大熱門的「金鎗六十」，埋門及時趕過在直路上一度帶離頭馬賠率達290倍的「幸福掌聲」，過終點時以馬頸位之先奪魁，何澤堯在賽後表示：「今晚我終於可以好好睡一覺，今仗之勝，令我如釋重負。」

不論對何澤堯及「金鎗六十」來說，今日能贏馬確是實至名歸。「金鎗六十」今仗在直路初仍居於約第十一位，落後當時已突圍的「幸福掌聲」五個馬位，但末段卻能交出強勁的加速力贏馬，表現極之出色。

「金鎗六十」今仗最後四百米所造的分段時間為21.83秒，是自2014年「威爾頓」勝出馬會盃一役以來的同場同程最快末段締速，「威爾頓」該仗於最後四百米造出21.82秒的分段時間。而「金鎗六十」今日在2000米途程上所造頭馬時間為2分00.15秒，是寶馬香港打吡大賽歷來最快此程時間。

呂健威不諱言，當他看到「金鎗六十」於一度落後領先的「幸福掌聲」至少六個馬位的情況下自馬群後列移出外疊衝刺時，他有點緊張及擔心。「幸福掌聲」今仗在薛恩胯下在直路上曾一度帶離群駒，最終僅不敵「金鎗六十」跑獲亞軍。

呂健威說：「轉直路彎時，群駒減慢步速，這解釋了為何此時加速上前的『幸福掌聲』能帶離對手，但『金鎗六十』亦能展現強勁的加速力，無疑我曾有過擔心牠有機會姍姍來遲，但我亦能見到牠奮勇追前。」

澳洲好手薛恩說：「坐騎已經全力以赴。跑至中段時當群駒減慢步速之際，我只有提早發力上前一搏，率先採取主動。」

「我知道坐騎氣量十足，因此我有信心當牠帶離之後仍可保持勁勢，而牠亦能做到，只差少許，牠便可擊敗一匹如日方中的星級賽駒。」他續說。

「幸福掌聲」與跑獲季軍的另一匹呂廄馬「幸福笑容」均由馬主黃凱汶擁有，末段「幸福笑容」在力拼下跑獲季軍，但距離贏馬的廄侶已有三個馬位。

潘頓說：「我認為『幸福笑容』表現已不俗，牠自合適的檔位起步，沿途走勢亦暢順。但料不到莫雷拉將其坐騎『勝得精彩』置前競跑，之後又有他駒中段發力，令賽事形勢變得複雜。雖然我認為坐騎在直路上可以再展現多一點兒鬥心，但大致上牠於末段仍能穩步上前。」

冇野既
最多變佳狗啫

但唔跑今季就再無g1
幕後忍唔忍到

我諗鎗仔自己都用足十二成功力去跑
唔跑仲好 不過人地都決定去馬

夏威夷可以轉灣都走定 唔怕蝕位貫注到尾
金鎗就變速好強 400米真係一撻就著
兩隻馬各有千秋

春花秋月

忍唔到 講到明跑硬咁制

最後一次機會同馬王鬥
跑下都好既

其實兩隻都好彈性？ 金鎗跑千四果場G3都係中置

過氣馬王

唔好講咩cv 淨係伍碧權個仔 已經大條路比佢上 只係睇佢有冇心再上 當然佢都有料攞到好成績

正式接棒

鬥四百夏威夷唔夠鬥啦
係轉灣走定先

之前發燒都頂硬上跑1800 無耐跑打吡用咁多力
驚隻馬谷埋谷埋d隱患

我第一個比電話佢既人

伍仔呢幾年都好難升正

如果有客串 分分鐘係布文/莫雅啦

唔知傷咗隻腳邊度 有排抖

我擔心催谷過度夏威夷彎左多d
望番上年同期既達龍添滿意

兩隻都係咬到7788既位 所以鬥落去好好睇

牙堯明白隻鎗仔係交到400既高速 好少見佢轉灣都大力推大力騎
牙拉嬴場G1就見到佢知夏威夷有500米氣量 唔怕早啲一齊踩油上去

最後一次係邊隻先

要隔離14日會唔會黎呀

夏威夷跑埋1400G1就弊, 因為董事盃用好多力

YES 你明我講咩了
我諗加陣全港都無一哩中長馬敢同鎗仔淨爆四百一段

日日係馬會聚集拍門

我覺得夏會贏

何妖一個月後就升格做G1騎師

兩隻仲差成十幾分？

添滿意跑幾場四歲都係布文拎位好 步速又就 嬴少少質素
根本就停咗進步

傷唔傷都係咁上下馬

食得咁偏

其實呢種眼好撚正囉

好似以前戴勝咁 無啦啦反面

不過大家跑G1 115分以上 分數變得好死既姐
龍舟掛鼓都第三啦

睇下鎗可以追返幾多失地
預咗牙拉封一封住你 再加速走甩先
同頓經典一哩係一樣先有得嬴鎗

某會然燈住哂

係床到S班爛賭狗：賭角賭角賭到你咁窮，收檔啦

改咗名了

有冇人有吳嘉晉喺腎仔個page嗌救命嗰張facebook cap圖

無化妝隻眼應該細到睇唔到

下鋪要對全香港最Top嗰兩隻一哩馬

唔係同齡馬

叻廠頭場就去左馬 有錢買口罩

唔知老母無化妝會點

黎緊如果大爆發或馬場有人中招，
覺得香港會隨時停埋賽馬

賭仔福音

過到嘉燕之星當你贏

董事盃好明顯見到個差距, 十成功力捽落去嗰兩隻係彈開後面4個馬位

傳承唔係讓人兩場20磅應該唔會跌得咁快
大摩

巴打同好？

求圖

冠軍一哩反而覺得馬王會贏
夏威夷驚狀態未夠

考驗下質素去到邊
到底係雄心威龍 威爾頓 明月千里定係添滿意陽明飛飛

希威森騎倫敦塔
唔撚係呀

呢隻就算吧啦

D大師傅本身預去杜拜

不了 應該要全程睇鎗仔最後四百黎起機

睇佢跑幾日中山完全係順其自然

馬又冇，波又冇，6仔又冇
人生已完

反正架仔弱到喊, 希哥都屌打
日本騎馬唔使騎功好, 最緊要係有好馬騎

快活谷佢騎後上都唔掂
中京後上

得罪講句，1.x倍贏打吡一定係勁馬
咩陽明飛飛添滿意起碼幾倍win

甲烷:

佢去中京一定要18檔先得
唔係塞緊車

呢隻係外檔有遮檔先贏
排內檔輸左啦

咁今屆對手相對係弱

唔覺弱過上屆

Win神刀幾有型

結果全部垃圾

隻馬係咪會認得何妖

其實呢隻一定係馬王

認同既咁又

唔好燈
一陣有咩傷就大獲

睇個姿態同時間都知呢隻一定係馬王

佢已經集合咗好多馬王條件
跑法 變速 鬥心

全日無得咁樣大外一氣追N個馬位贏
對手弱唔弱依D野已經唔重要 大讓賽都照贏咁無得反啦

純計時間就係普通二班時間

True

成功人士
有車有樓有事業

係咪想講新力必跑今年打比已經贏左

二班2000米實力指標喺哂後面

應該前過玖寶過終點

呢D成功流左幾多汗水同努力先得番來

今屆同上屆咪差唔多，都係得一隻似G1馬
添滿意我又唔信去告到會變g1馬，頂多咪上到滿綵水平g2馬

上一次贏應該係龍鼓啦 跑到錯晒都係輸少少

滿綵有賓周已經贏左

杜美爾唔黎，不如請安萬堯或恩利克

我日日努力刨馬 到跑馬嗰陣叫到身水身汗 又唔見我贏錢

其實我本身覺得mario幾大潛力
睇告仔功力 整隻時時2號出黎

龍鼓一班馬啦, group都跑P

人叫vincent 你叫vincent

依件衫古古惑惑

金鎗勁在你會覺得佢依家縮返落千二千四都應該會贏

刨有乜用
人地知道尾場隻開心唔放 二郎慢放

切左先講
係香港唔切跑唔到幾耐，狀態會好飄忽
隻馬里奧而家已經沉沉地
另一隻高班雄馬好好瑪都收左皮

如果攞精神威9寶個form去諗咪廢

你嗰啲冷汗嚟

其實係咪香港唔岩雄馬

香港最搵錢既運動員係咪騎師

上年係夏威夷on9整場頂磅1800，chur爆左隻馬明明係連續3年打比，平海福星咁樣行過贏

後面的確係水, 後過9寶唔使理
隻9寶同上年隻新力必一鳩樣想偷

正路，始終揾命搏

新力必唔係偷 佢早一個月嚟香港已經贏咗打比

係啦，廣告都唔使賣

Rita係邊個黎 做主持 有得影頭馬 親戚？

氣候問題

方蛇公道

而家講乜都得
退左役先搵大錢

大摩啊 佢擺明係食過翻尋味

@拿蛇 你望乜啫揀得正.jpg

必哥抖咗咁耐幾時復出跑返場

球彩台主持
不過大家都係姓陳唔知係咪有關係

係咪澳洲見

之前聽聞過係天氣問題
會令到雄馬情緒唔穩定
同埋雄馬胸肌會較發達，長遠更易有腳患無禁襟跑
加埋香港跑石屎地，所以雄馬好早拎到成績就退休扑野

唔係小氣鬼而係tommy仔又真係可能幫佢偷返個P返黎都唔奇

澳門來都要14日先入得馬場

最主要有得賭姐

好似仲關個馬格事 ?

是其是，非其非

咁都得

如果係tommy就已經大外一氣推9埋隻金鎗出去 一齊輸9晒

日本都係石屎地

留意到13已經過氣

劏房

巴度三寶事件果日之後已經對練馬意興闌珊

最霉個啲都有底薪 又可以轉做幕後 冇得輸

隻聚才停晒操唔知做乜
13搵雷騎果幾隻 隻隻都跑得差

我都想做練馬師 點入行

跛咗

聚才傷咗

日本自己有牧場育馬
由細跑到大又可能唔同嘅
加埋老豆老母都係日本拎到好成績先有得配種
適應唔到果啲已經淘汰左
香港就要外國買，當佢跑開法國軟地過到黎又未必適應到

所以法國意大利馬嚟香港適應得快嗰啲一定係高班馬

比啲耐性 今日基哥講馬話韋達買咗唔少靚馬 等操好就再有馬房攻勢 到時可以長追

陳蛇
睇佢影頭馬相成個大佬咁好好笑

睇完打吡之後 香港2000 2400真係前途暗淡

格萊美安采傷晒 無馬接班

將悅雷電勇士都還好喇
13兩個月前班新馬係威係勢
點知聚才灣咗 初出跑得好嗰啲又keep唔到
批高分馬又上唔到 得隻超能力叫有嘢睇

話時話陳蛇隻升格馬係邊隻講咗好多個賽日講到我悶冇留意

好甜橙?

意大利馬近年表現幾好
威利加數衰極都叫香港瓶亞軍，佢就係跑唔掂香港石屎地嘅例子，對腳跑一兩場就傷
美麗大師算係異類，乾快地特佳，岩哂香港用

啲用人

文武傳奇

跟住到2021年仲係淒涼佬兩隻左右門神就好笑

適應得好就係, 其他嗰啲咪勁哥兒共創歡樂真益善

[多多贏多多] 三月二十五日谷草八場賽日討論區 II

開跑未？

唔該拿蛇

3班馬

勁哥兒起碼識贏仲要贏四次
共創歡樂笑撚死人

隻隻8位數字
真係痴9線

時時keep得好好
唔出奇

幾on9 咁快又900幾個留言

好甜橙
勞暻陽返咗嚟 黃俊復出又咁fit 唔知陳蛇仲會唔會有下一隻升格馬

邊個馬房先得
家樂仔去左果D馬房
跑完第一場就知起碼要減30分先

呢堆就係跑左成年適應左先至有表現
Pp一落地有表現多數有啲質，係金秋同和順超影先禁柒

點睇mario

金秋攞去大馬房都頂班馬啦 擺係肥胡到

mario比個暑假佢啦 隻馬仲係好生

贏完第一場仲老點VINCENT 騎呢隻打比馬

遠征雙雄其實打探下美國有冇得跑

時時精綵之後有邊隻接到班
掌聲?

切左再睇，告仔初出即食應該無禁差
潘試完隻馬都話有質但未識放鬆跑
將耀就比季尾績呃左

要問李寶利

怨婦利

估唔到要數到幸福掌聲
其實反正2400都比人老強ATM咁耐 回復返正常姐

真心覺得條path好似時時

取消咗杜拜世界盃補返the championship第一日得唔得
想睇多啲澳洲馬中文譯名

唔好理啦 屌
澳門賽馬日都殺你

掌聲個馬房我就唔睇好啦
遮打杯仲有表現先講

岩想睇杏木表現

吊喇星有隻馬叫『道道』

斷估唔會晒quota掛

掌聲今日咁跑好賺

最近一定係快步速最好笑

英國果邊6月跑番雅士谷都難

今日似神來之筆
老老實實 我估馬房都未摸清放頭留後定點樣跑 要咩配備先最好